習近平大讚林鄭平息風波 林鄭月娥：獲習近平讚賞感鼓舞

行政長官林鄭月娥今日上京向習近平述職，分別獲國家主席習近平及國務院總理李克強接見。她在會見傳媒並總結述職行程時表示，遏止暴力有成效，暴力行為有所減退，暴徒人數有所減少，但暴力事件仍有發生。

林鄭月娥又指，感謝領導人肯定香港維護社會穩定工作及紓困措施，並指領導人堅定支持警方執法，及港俯人團結一致。她又指，經濟要重回正軌需要中央在政策上的支持，並引述領導人指，香港社會存在深層次矛盾，需認真研究及努力解決，並指呼應港府成立獨立檢討委員會。她續指，23條立法需審時度勢，首要任務為遏止暴力活動。她又指，獲習近平讚賞有勇氣及有擔當感到鼓舞，但指香港仍未走出困局，亦需解決經濟下行帶來的問題。

她亦指，香港警隊執法文明克制，習近平的講話不代表對警執法立場有變。她又指，監警會是獨立法定機構，處理個別警員在執法期間的投訴，亦已成立專責小組處理投訴，希望市民認同監警會進行大量工作，並給予時間於明年提交報告。被問到物色加入獨立檢討委員會成員是否有困難時，她回應時則指，今日的社會環境分化，立場鮮明，並指得知有演藝界朋友在挺身支持警隊後受到傷害，但相信找到適合人士擔任委員會職務。

演藝界朋友在挺身支持警隊後受到傷害

有咩傷害？
爆頭爆眼骨折又唔見佢關注

人地同佢割席當傷害

被中出左幾多發所以咁鼓舞？

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

啊宗幾時會奪權之後軟禁柒婆？！

平息咗啦咩?

林鄭咁樣述職 習種咪照應

預左啦，求其啦

表面係讚既

習種係咪真係唔識上網 ? 乜都唔知咁

借po

第一屆「和你影」攝影比賽

鎖國鎖到連自己都睇唔到出面發生咩事

唔識Google ?

error404

林鄭呢半年衰撚到貼地 民意歷史新低 眾叛親離 成為全球新聞頭條 區選輸到仆係度 過埋美國制裁法案。。。
咁都可以上京領功 痴撚線政權

呢樣就係同西方最大分別

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

中國領導人只讚不彈係常識嚟
發爛渣鬧人不嬲俾口交部做

雜：唔！含得唔錯

下面既人只係識報啲好消息上去
我諗習維尼真係乜鳩都唔知以為柒婆好做到野

有無寵幸？

報流料？

隱惡揚善啫

真係好好奇佢知唔知實況

TG 公海：

等暴動之母帶領我地發掘更多抗爭方法先，唔知下屆係乜水上任，學定多啲方法無壞

係

佢真係擔當得起 [ 柒婆 ] 依個名，唔通係電視面前𨳒𨳊你咩！

不過都要讚一下佢：一野搞醒晒大部份人連台灣都搞掂埋
重要比機會全世界圍擊依下先頂癮

鄧小平都比佢激到彈起身，甴近平應該㷫過火屎

依D極品去邊到揾

一陽指Enter再現江湖

習某一面無知照稿讀完收工，李克強塊面黑過炭，身體語言充滿怒氣。

點解成日有人FF 習近平 比林鄭呃??

講到好似習近平係明君, 只係被下面既奸臣蒙騙咁

事實上睇番習近平係 新疆既政策
佢最想就係香港人好似維族人咁, 被趕盡殺絕, 清洗, 入集中營奴役

唔好幻想習近平比人呃啦,根本林鄭只係做緊習近平一直想做既野

又欺上暪下

笑咗

唔排除鏡頭下扮傻，實際上所有嘢都係佢落order

根本就係咁
但好多人成日幻想習近平比人呃

林鄭/中聯辦 先係奸臣

共產黨d野都好信

佢真係傻就唔會玩到無限連任啦

正呀繼續攬炒

含完撚口爆埋

30萬食沙律都好信
呢場運動注定告一而終。

唔會係領功啦 甴大大屌鳩佢我地唔知姐 佢每次述職都話會支持佢架啦

要比心機全力爭取全球制裁

做戲打擊市民士氣咋

好似社區中心教公公婆婆上網咁

表面一定咁俾所有人睇啦，正常返工大佬屌靚都唔會起外面開會屌俾人睇啦

維尼: 核爆都唔割

善意提醒：你去錯po

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

其實佢係咪想焚燒維尼頭象？
利申不鼓勵

攞去拍賣就fat了咁多so-called愛國商人

佢述職時記者唔係要退場咩

平息咗？即係鼓勵我地24號落力啲啦

做咩要分銀髪定年青人?
大家都係香港人抗爭者

未來一年: 獨立檢討委員會+23條立法

大家準備好未

佢地69左幾多次呀

平息咗咩??

咁要祝賀吓佢，有咁大做咁大

一派胡言！Bullshit!

佢哋以為咁就完

我都好鼓舞
攬炒之母唔洗落台

呃鳩甴大大

唔通報習總黑面屌林奠，拍枱不歡而散咩，維穩呀嘛！比著你係老細，見到林奠都想打巴佢，而家仲要笑笑口大合照，大龍鳳一場！

以為自己口講就係 on99

林鄭月娥嬌喘一聲...

中國咁撚柒要面 唔通響全世界面前屌柒佢咩

最近少咗衝突
雜種佢地班中共高層真係會信事件平息緊
好似你打份工 report比老細都唔會講真話
會作到好好睇睇

Nigger收嗲啦 坐視共匪做大 侵害世界和平同人權自由真係多得你條仆街唔少呀